有沒人整合下麵神既威水史

過埋聽日睇下點

燈死螞蟻

過埋今日會加多一項入威水史，唔急

依家刻意左 破左燈啦 燈要真心燈

負油價

Tesla 轉燈爆升之日

燈神願左三個願望俾我

負油價最經典